青年學院出席率爆咗畀人踢咗出校

依家成個人好迷惘
請盡情恥笑我

想死

唔計出席率就走堂 傻的嗎

有咩好迷惘？
出唔出席係你自己揀
唔出席嘅後果你又一早知。
依個根本係你自己選擇嘅結果。

青年學院。。。。。。。

我知道係我問題

出席率爆左即係100%？

連出席率都唔計就學人走堂

包爆咗五科

爆

你都唔上堂
同踢咗出校無分別
唔駛唔開心
唔影響你生活

無問題
唔想讀書、唔適合讀書咪唔好讀囉
依個係你的選擇

原本已經好少朋友
宜家返學嘅同學都冇埋
難受

有心理準備做死一世M記

青年學校叫讀書咩

係咪好多mk妹

好多

好想讀，以前見到啲學生全部好funny

我絕對唔係讀書嗰啲

學生妹最正

乜ive會爆出席率?
定係其他野黎

圖呢 剪頭髮同美容果啲

咁咪好囉

比人踢左出校咪唔洗再驚出席率問題

你都無心機讀嫁啦

學返門手藝

自己攞嚟怪得邊個

唔夠出席率就聽得多
出席率爆左就未聽過
表達能力已經有問題.仲要心態咁撚垃圾.抵你死啦

我嗰間係時裝設計

自己on9 就唔好上網叫春啦
人地7成出席率已經好鬆你都要爆
你都係下年再黎過口

係咪屯門

唔係 屯門體育有青春肉體

點樣可以識到你地

Mk妹

對唔住我唔係幾GAY

屌你老母 中文講撚到咁抵你比人踢出校啦
1999

乜撚野叫爆左?

青年學校

學院

傻鳩

讀YC都可以讀到咁 不如唔好浪費時間
啲課程hea住嚟讀都可以攞EX畢業

你連青年學院都讀唔掂，你人生已完

101%

爆出席率最多果科retake
點會比人踢

YC仔

Ive都唔係青年學院

唔知咩叫年青學阮

我都係google先知

冇得叫人幫手tick咩

同阿SIR講聲得啦
我都係咁做

我仲以為一樣
岩岩google左先知

青年學院係咩黎?

勁雷lo

啱唔啱聽？

你估毅進咩
唔計出席率

識朋友其中一科得四成出席率都畢到業

爆到跳掣

係咪唔記得交學費咋

青年學院都踢

on9仔

我同mk妹一齊扑嘢

你趁未退學，開一張在學證明，跟著用轉讀生名義即刻搵過一間新學校啦，最好開埋張成績表

青年學院讀唔掂咪讀 庇護學校囉

啲人一樣level

唔google都唔知係乜

正傻閪

青年學院即係中專
多數收班比band2、3踢出校既垃圾mk
又或者係情緒有問題既學生
但睇樓主應該係IQ低低地個類

未聽過青年學院添

我真係孤陋寡聞
睇呢個post之前從來冇聽過青年學院呢樣嘢

YC15堂80%都爆
同阿sir檯底交易囉

邊間？

葵涌

你係咪識唔到朋友先唔翻咋

唔係

呢種學院嘅特色係，
佢俾10堂你可以返夠15堂，
咁係叫做爆出席率

咁你真係幾撚抵死

Welcome To Facebook

中學雞學人上連登

你走堂為左乜先
為打機咪試下電競/直播
運動嗰d試下考個教練牌
鍾意食嘅咪學下點煮
鍾意睇電視咪試下考藝員訓練班
行行出狀元
不過如果你係走堂鳩hea訓覺嘅咁你死撚左佢算啦咁冇責任心咩都唔會做得好

啱聽

依個世界總係要有廢人 唔緊要啦

老豆老母生錯咗我呢個廢人

其實點解要走堂?
堂上面可以打機又可以訓教

我讀嗰科唔可以

唔出聲影響人都唔得?
仲衰過大學

上堂地方冇訊號

唔做嘢都要收警告信

問題學生學校都咁嚴
佢地冇屌柒d老師架咩

YC D野咁簡單都讀唔掂 樓豬你真係

讀到最後果幾日比人踢撚咗

我蠢到揀咗科自己唔啱讀嘅

YC都可以唔夠出席率

你係咪讀九龍灣

Down定d美劇上堂煲

除咗文科堂 拎電話出嚟會畀人收

嘩屌
青年學院都咁嚴
ive仔好似都可以玩電話

你都唔上堂既
應該比人踢啦

未聽過

呢d學院入唔入都罷啦ching

樓豬係讀1年fd之後入ive果隻?

咩班講黎聽下，話唔定我識你

屌 是9但啦
樓豬都應該係MK仔
成個post講野1999
出席率爆左 成陣MK味
好在踢左你 唔係雷撚死你D同學

呢d就係ive仔同yc仔既分別

樓主你幾大?

代表vtc 多謝你
錢就袋曬
上唔上堂話知你

乜嘢係青年學院....

即係ive都唔收，要畀錢ive賺讀張cert先入到ive既學校(好似係

青年學校姐係點

青年學院->Ive->恒大
升學階梯係咪咁

早啲做老麥好過啦

應該就係

你語障？

冇讀到上中六就走既人咪讀青年學院囉

人地比你可以3成唔返已經好多

你仲可以唔計就走堂爆埋 你自問自己抵唔抵死

讀唔成書唔係問題 咪當去學門手藝

出黎都可以貢獻下社會 但你自己都放棄埋 你點搞？

Btw 呢到有好多人把口好撚臭 小朋友睇完笑下就算

垃圾到咁。

你一定係bill gate / 朱閪伯格

抵撚死
樓主

咁就唔會走堂啦

青年學院姐係Yi gi

如果你唔係唔讀書嗰啲你使鬼讀青年學院咩

垃圾樓豬

咩叫出席率爆左

讀邊間

上埋第二班啲堂

出席率低過80%

樓主姓楊？

一開學就要計定可以走幾多堂㗎啦

遲到得多就仆街
所以真係唔好走

一樣啦 走得黎又要預quota遲到
如果成日遲到就唔好走堂啦

利申：YC畢業

真係第一次聽到青年學院，google咗先知咩野

點解會叫爆
出席率多過100%

應該係爆quota

你會唔會當一個唔番學嘅人係同學呀
人地可能已經唔記得咗你

聽撚到1999
依家d 00 後原來係咁講野

想睇強烈既對比 可以去葵芳 兩間野既門口簡直令你大開眼界

型喎 skr

收唔到就咪玩電話啦 專心上堂好難咩
同埋有十分鐘比你遲 你都爆
你都係返工搵錢重讀啦
淨係工場先收唔到 工場啊sir 先收電話
利申yc kc 畢業

咁餐廳掃街嗰啲，總要有人做架嘛

早啲出嚟做保安仲讀乜鬼

得去講句
有啲嘢真係自己一手造成 唔怪得邊個

啲嘢已經簡單到唔洗溫，連最基本出席率都搞唔掂，你都好撚嘢
做嘢擺啦

都唔係話冇成就嘅

樓主你開個post就刷咗咁高search rate出嚟

唔知咩係青年學院
唔知咩係爆出席率

不過抵架

青年學院都讀唔成
你個人好極有限

好彩有樓豬呢d 垃圾墊下底香港人生活先冇咁辛苦😂

唔使客氣

青衣學院係咩黎 未聽過
係咪弱能學校？

如果你青年學院都讀唔掂
就算比你上到HD 分分鐘過唔到year1

青年學院
是未比0分d弱智讀
本身以為ive已經係最底層 原來仲有地底泥

Btw爆出席率意思唔係滿左出席率咩
樓主幾時返去報小學重新學過中文

出席率爆咗咁勤力都俾人踢出校?
乜原來青年學院仲chur過8大㗎咩

樓主讀汽車科技？